香港樂壇有冇可能出產到另一個華晨宇老師？

d新星出道耐左就變晒質

咩天王天后都係用口水歌做主打

唔怪得香港樂壇沒落

聽完琴晚表演有感
呢d非口水曲氣起香港推出唔慌紅

係咪樂迷質素差太遠

係得華晨宇老師先從來不為了討好而創作，
從不向大眾市埸迎合，不屈服世俗，堅持自我理念。

有幾多音樂人堅持到呢個初心

除左gem老師

仲要比人趕走埋